網台主持傑斯網上言論被控 涉嫌引起憎恨及蔑視中國及香港政府 導致香港市民不滿及離叛

控罪指，被告於 2020 年 8 月 8 日，在香港連同其他人作出具煽動意圖的行為，即在一個網上節目作主持及演講，意圖引起憎恨或蔑香港特別行政區政府，或激起對其離叛，引起香港居民間的不滿或離叛，或慫恿他人不守法不服從合法命令；以及在2020年 8月15 日、9月5日、10月10日，在香港連同其他人作出具煽動意圖的行為，即在一個網上節目作主持及演講，意圖引起憎恨或蔑視中華人民共和國政府及香港特別行政區政府，或激起對其離叛，激起香港居民企圖不循合法途徑促使改變其他在香港依法制定的事項，或慫恿他人不守法不服從合法命令。

Source:

Cls

對港共憎恨駛撚引咩

以言入罪系列

cls

呢個真係cls.. 咁林鄭俾人屌係咪= 佢都要俾人拉

咪就係

焚書坑儒 歷史不斷重演

引起憎恨中國及香港政府cls控罪

好癲

政府唔話得？食屎喇小學雞維尼

on9

陶傑今次大鑊

條控罪應該咸豐年前立

好撚癲

但佢真係拎上庭，仲要國安官審9成唔比保

基本上所有批評言論都入到呢條

推要比多啲人知

推上去

推上去比多啲人知

推呀

推

onL9，支那版尋x滋事

不凖唱衰香港

正式以言入罪

真呢條真係好癲，仲要當國安法處理

突然間好擔心馬鞍山嗰位阿叔

所有批評言論都中

差唔多係莫需有

任意入罪

批評言論中曬

擔心下仲係香港既網台KOL 政治人物

有本事告鳩曬所有用連登嘅人囉

以後只可以歌頌港府同中央

我聽到好多已經就住黎講野野

咁啫係犯左邊條法例

導致香港市民不滿癲，可能嫌香港人移民移得慢

用國安法處理仲要9成唔比保

將來既事無人知
呢一刻佢就明顯搞左啲KOL 同埋政治人物先

一批評就入得

大律師公會：相信法庭

好大獲

犯左一條咸豐年前英國人立既例

唉，幾時佢哋先醒

冇損言論自由嘅權利真係笑話

第200章 《刑事罪行條例》
9.煽動意圖
(1)煽動意圖是指意圖 ——
(a)引起憎恨或藐視女皇陛下本人、其世襲繼承人或其他繼承人，或香港政府，或女皇陛下的領土其他部分的政府，或依法成立而受女皇陛下保護的領域的政府，或激起對其離叛；或 (由1938年第28號第2條代替)
(b)激起女皇陛下子民或香港居民企圖不循合法途徑促致改變其他在香港的依法制定的事項；或
(c)引起對香港司法的憎恨、藐視或激起對其離叛；或
(d)引起女皇陛下子民間或香港居民間的不滿或離叛；或
(e)引起或加深香港不同階層居民間的惡感及敵意；或
(f)煽惑他人使用暴力；或 (由1970年第30號第2條增補)
(g)慫使他人不守法或不服從合法命令。 (由1970年第30號第2條增補)

其實係港英年代法律

有冇人仲信香港有言論自由

建議人移民、表示自己想移民、發表移民後安穩生活實況、建議走資開離岸户口

理論上都可能犯：引起香港居民間的不滿或離叛

支那係畜牲蝈家

係好耐之前立

當然要搞佢哋先啦 目的就係要為將來剷除連登做好準備

只有柒婆同藍屍

理論上係咩都入到，只要律政司想告就得

政府真係嫌香港人移民移得太慢

告唔入就上訴，鋤死你

上訴庭
後日又有啦

哪有錢你老母

以言入罪

全世界所有人都犯國安法

只不過係睇支共得唔得閒同有冇需要搞你

一国兩制

女皇有權揸ak通街射人添
佢有冇咁做？

的確

同快必一樣
宜家有冇保釋？

痴線 咁所有kol都拉得

Dllm

咁似國安法既

咩呀 呢條唔係新嘅國安法例嚟㗎咩

可以拉哂所有連登仔了

傑斯留醫，交由警方看管

所有仲係香港既都危險

欲加之罪囉
咁撚長把撚咩

基本上所有批評嘅言論都入啦

舊既，但用國安法處理

莫須有

推出去

似乎嗰班國安肯定有嚴刑逼供

文字獄d 朋友

撚有用過
暴動罪當年都好少用，用都唔會判咁重

即係19年告鄭麗瓊果條 鳩黎

所以無需改變自己生活習慣同言論，橫掂仼佢up

唔知
立場話係傑斯要求去醫院既

差唔多70年前用過

本身是大律師的立法會議員郭榮鏗指出，煽動意圖罪是港英時代，用來打擊批評港英政府的異見分子，對上一次動用條例，並打官司到上訴庭，已是1952年。

癲

係所有人
你我他

碌𠃊咪重大鑊踩場度屌共匪幾多次老母，不過佢應該唔返嚟

1952年想知當年結果係咩

萬能law

個個政治KOL都實中啦

林鄭都引起市民憎恨政府喎

從來都係選擇性執法

基本上國安法本質就係種族滅絕
係人都入得罪

比較之下，蕭若元真係醒。一早走頭。

講撚曬

連登好快熄燈

特區政府知法犯法干犯國安法列明嘅所有罪行

唔走唔撚得

書於歷史會唔會同維民所止齊名

咁柒婆，曱甴強，李家超𠵱班冚家剷實係罪魁禍首
拉去打靶都唔撚掂

其實係

死黑警你咁做更加引起人民憎恨及不滿啊，係咪要拉自己

網台 蘋果社論 香港電台
地圖炮掃晒

讚都唔得？

任佢up所有批評言論都入得

CLS政府，以言入罪。

政府驚香港人走得唔夠快，或者仲1516諗緊走唔走

選擇性執法

所有批評言論

香港原來有批評政府罪

細良大鑊

任佢up

以言入罪正式啟動

萬能key

新加坡化

請支持斯叔 斯母 同佢千金

憎恨共黨，人人有責

支持中共即是支持邪道
落毒政權
邪道治國

全球好多人都好恨

林奠 鄧pk及其三萬賤狗嘅存在就已經引起人民憎恨啦
咁佢哋係咪又犯黨安法
法治：）

痴線

藍絲唔怕

on9 唔比人憎恨架

痴q線

控以叛國罪?
香港是北韓

政府驚香港人走得唔夠快掛

痴撚線

譯左做英文 講俾d ibankers聽
叫佢地執野走

好掛住快必啲街站

佢多C9聽眾，一定做鳩佢先
我老母都有聽佢

又話有言論自由

引致香港人仇恨
係支那共產黨同林鄭臭閪

市民不滿 仲好意思扭曲因由
真係不知廉恥

屌你老母港共極權

點解得？

仲有蕭生

燒山係台灣驚閪咩

如果真係國泰民安， 佢講嘅野就係痴線佬入青山
你告佢即係代表佢講啱講中左
你個政權係個大仆街黎

最引起市民憎恨既就係共產黨同林奠政府

全個連登討論區

明朝既劍斬清朝既官

人哋點諗關咩事 on9

所以支那土匪管治下
永遠唔會有最後一個李文亮

成個連登都係潛在犯

唔知會唔會搞佢香港啲餐廳同超市

其實真係得
正如雞蛋挑骨頭
仲有野入到佢

用明朝既劍斬清朝既官
又話回歸中國 依家又用英國既法

槍打出頭鳥。

港共自己本身做左好多香港人憎恨既野啦

屌

CLS...

明顯就係，中/港共好驚60~70年代班人都變埋黃。聽佢地節目既人9成都係中坑或以上。

應該告林奠

唯有推佢哋聽多啲蕭生

呢條罪我諗可以拉9成香港人

共產党做得好唔係賤種狗又點會被人憎？

港共政府真係痴撚線!
咁樣都可以告人

理論上佢講過咁多挑釁說話佢都係引起憎恨
但實際上法律係佢地話事

日日都有新嘢搞鳩香港人，屌不如直接拆晒啲關口啦！反正而家支那冇分別，拆咗啲口岸去支那飲喜茶仲方便

衰過尋釁滋事。刑期長d

以言入罪 屌你老母

推上Twitter

S

差唔多有啫就可以拉，睇佢哋想拉邊個

言論自由喎

屌撚完港共,我好撚滿意喎屌你老母

林奠成個政權帶頭做呢啲啦，拉未？？
唔係點解有市民鬧林奠食屎狗啫！

日日咁多人屌柒婆 起多幾個明日大嶼做監獄啦 屌你柒婆

燒山仲喺香港實被人拉
五毛：自己走佬去台灣，發聲有咩用

呢個唔係以言入罪,直頭係以思想入罪

幾時拉哂啲網台主持？

林鄭唔需要人鍾意佢喎

杜生都好彩走得快
我都唔知佢有咩魔力可以令到我老母由唔多like佢到而家課金睇佢
佢唔走可能係頭號目標

又被代表

push

... 係

其實就算你歌頌港府同中央，都會出現相同效果個喎。

就等於你睇CCTVB新聞報道，報道員一路講，你都會因為佢講嘅嘢引起你嘅仇恨，就一路屌㗎。

集中營

支那支那支那

喂！我因為你呢個判決而感到極度仇恨

我真係罪大惡極，好內疚呀陰陽人！

支持傑斯唔該subscribe 佢個Patreon

唔係777引起既咩？

從來冇睇過佢
但係一樣咁憎共產黨

唔係反省自己點解會令人憎恨

全港市民憎港共係因為林鄭
點解唔拉佢

其實叫人移民，都係激起對香港離叛

唔洗批評，中立都可以做9你。當然啦，一切控罪只針對黃絲。

藍屍黃汝榮同冼國林批評司法又無事